(代po)發夢見到個朋友隻手中橡膠彈。

仲要俾深藍屋企人發現佢收埋gear喺屋企，俾老豆老母鎖住唔俾出街，可以點幫？

搵你朋友d朋友扮狗爆門救走你朋友先

咁撚痴線